你問我答之BS 工程學徒仔

連登入面最低階收入既人口
局長話對機電前途感到明朗
問得既基本都會答 除左自爆

咩學歷，年薪幾多？

機電!?好睇唔好食。

咩公司？

岩岩讀完top up, 未有degree 都有18k 左右

真係好睇公司，之後到自己
餓又餓你唔死，發達又未到你咁

一講就知嫁啦
top 5 個幾間

即係金門啦

咁都有得你問我答
學徒有咩好知，咪又係牛奶仔

我都係讀緊電機

都係個幾間啦

其實我都係9 up 下 開姐，吹下水都好

邊間讀緊

拎埋個牌轉工啦, 18k

Vtc

拎咩牌 A B??

識玩呀

on9 個撚個都想低成本，香港私人工程d 設計就係無設計

加油 我最欣賞就係學師

top up 但冇degree???

可能冇hon

A....

有hon 但未完學徒

其實讀完HD 有B 拎